用一隻字代表“珍貴“ 請出招

有無高人出招？ 我先：麝

處

雞

稀

邊到貴

珍

璝

樓

伴

J

寶

憶

罕

賤

jer

幾好 好在唔識讀

Precious

情